一個月瘦左25磅

由120磅減到95磅
早：smoothie (西柚+蘋果醋+唔知咩superfood粉+薑粉) 超難飲
午：almond milk+ chia seeds+ 少少椰奶+ 蜜糖 total 700ml
晚：多數只食D菜 有時太肚餓就煎條細三文魚食
臨訓前拉下筋
每日都係咁

體重我覺得差唔多但想多返少少肌肉 所以黎緊會去游水 之後夜晚會食返多D
只係想記錄下 但希望各位巴絲都可以比D意見
希望唔會反彈啦

你會反彈

排骨仔 一拳打死你

95磅 男人老狗咁瘦好撚噁心

你男定女？

其實節食真係好難
但一諗起次次暴食得食果下開心就會覺得好無謂

用辛苦既減肥法, 多數係會反彈

絲

邊會有男95磅

所以之後會做運動 但除左咁仲有咩方法？

點會無

咁邊會有120磅既男想減肥 除非得140cm啦

唔洗再瘦 keep住就得
一陣瘦埋胸你就死

大把死gay佬 矮得得瘦猛猛仲成日話要減肥

就係keep先最難
唔想無胸所以先食魚 so far好似無細到

唔單只係gay佬啦 大把大陸仔/韓星都瘦過女人

我覺得唔洗咁刻意唔食野/減食
多D做運動就得
你話你要做肌訓 但如果營養跟唔足只會搞到你新陳代謝變差 仲有機會脫髮

利申：曾經 164高 80公斤肥仔
依家180 68公斤

依樣真成日話要瘦D著oversize既韓系

好快反彈

因爲減肥做運動所以高咁多？

一日食唔食到一千卡路里

唔好咁啦 我減得好辛苦

一定無 應該少過500

幾高？

係 不過都講緊中學個陣既事 個陣狂打波
加埋發育期都比較容易減同埋變高

163

你咁樣好快有事 新陳代謝變差—體力變差—運動效能下降
而且咁樣訓練出黎個線條唔會靚

全部都飲野 做野唔會無力咩 咁樣好易流失肌肉

基本上日日都係溫書/煲劇 反而因爲食少左溫書好似會focus D
本身有做開abs既workout 所以都ok
同埋女仔都唔洗咩肌肉啦 tone返就

係啊所以之後都會日日游水
其實一開始減肥果時都有游 但發現一游完太肚餓會想瘋狂食野 所以先想節食整細個胃先 keep果時先做運動
其實一開始做運動+均衡飲食係有瘦既 但2個禮拜先得5磅
頂唔順自己咁肥所以都係節食先

btw如果想keep住個體重既話應該食咩？仲洗唔洗節食定均衡飲食就ok
assume我每日游一個鐘水

2個禮拜5磅都唔知足

我用2-3個月就肥左30磅 太大衝擊所以好想即刻瘦

建議你均衡飲食配合運動咁樣瘦會仲好
如果太激進既瘦身方式 除左會令身體有負擔 而且會更容易反彈
假如你主運動係游水 建議你配合多個副運動（eg Tabata,yoga,HIIT etc) 唔洗多 隔日做二十分鐘就夠 而且隨時隨地屋企做都得
好似我咁 減肥個排到依家都過左8年 身材依然keep到
頭兩三年瘦得最快 一日打波個半鐘 但無減食 半年已經瘦左廿磅有多 依家就有做埋 少油少鹽無糖 多蛋白少碳水咁樣既飲食方式去keep住

係咪處

非人生活

無

放心，得A好難會再細

Omg 咁你好快會重番25磅
再重新loop過 你幾大？

係咩 因爲我聼人講一定要係肥完半年内減 如果唔係會好難瘦返
大學生

錯晒
你好快玩殘身體 真心
你後生 先可以減得咁快
你覺得你可以節食一世？
永遠食呢啲野食？
節食只會令你減完又肥
肥完你又再節食
你永遠都脫離唔到呢個循環
呢個就係點解 啲女仔要成日減肥
減成世 都keep住要減
減肥其實係要將佢融入生活
可持續嘅一個飲食習慣加運動
先係真正嘅成功
你咁樣減法好快打回原形
或者你可以試下去做gym
增加肌肉 咁就食得多野之餘都唔會肥
可以keep住身型
仲有 其實個磅數唔係重點
重點係睇落去個身型
我係過來人
減過冇數次 最後咪一樣打回原形

你話你一日三餐500卡路里都唔夠
咁之後嘅日子你食番正常野 會肥得好快
就係因為咁 好多人都越減越肥

除非你成世都係咁食
如果唔係你彈硬
你而家咁食600kcal
之後食翻1300kcal
點撚會唔反彈

多謝你咁有心機打得咁詳細
我諗住之後正常3餐但全部自己煮 少油少鹽+ 游水
但食既分量慢慢增大 費事突然變返正常會反彈
可能第一個禮拜食麥皮呢類比較稀既澱粉質

我應該會慢慢加 跟住做返運動
好似D人清水斷食完之後復食咁

唔好咁chur自己咁多啦
你應該chur得好勁先減到咁多
你都好有毅力
其實減肥係講堅持
一係食少啲 一係做多啲運動
我就好大食嘅 我已經完全放棄節食
做番多啲帶氧同重訓去減
你咁有毅力 減肥應該難你唔到
怕你玩壞個身體咋
過多十年 想再減都難

呢期有邊間游泳池會開

就算開都唔敢游

仆街我之前三個月瘦25磅已經覺得好癲。。

完全冇澱粉質，蛋白質。
瘦得來都唔健康
仲超容易會反彈到你未減嗰陣

連登有愛

唔係香港

update:
收到各位巴絲既建議後
晏就買左個三文治食
本身以爲係正常size點知得手掌咁大
早餐都係平時果杯smoothie
今晚應該會飲平時晏就飲開個shake

其實我都覺得自己好癲

之前試過計卡路里減
早餐不嬲唔食
一星期有1日食M記（下午食）
夜晚落雞粉烚d丸，菜，菇，芋絲
下晝基本上都係隨心食⋯但份量減半，盡量少油
晚都係烚丸。通粉。烏冬
有時夜晚屋企又煮飯都照食⋯飯就拳頭咁大
可樂檸檬茶薯片零食都有照食。
但嘢飲就飲一杯。零食就2，3啖過吓口癮就算
一星期有一日就食下大餐咁
一個月都減咗15磅
0運動⋯keep咗2，3年都冇乜點肥過
利伸：絲

胸有冇瘦到？

零食2-3啖?!!! 認真仲辛苦過唔食wor
我一食左一啖就會一發不可收拾
cheat meal都係 一唔小心就會變cheat day
所以我點都會逼自己一次例外都唔得
絲打真係好忍得

我之前早餐食蕉
午餐正常/有時減半/沙律
夜晚減半
但都瘦唔到

開心一年內自己瘦左10kg

我反而覺得忍住一啖都唔掂仲易放棄
冇晒人生樂趣⋯⋯
不過我大前提係話
減肥唔可以俾自己過低卡路里同完全戒晒澱粉質

夜晚果餐食啲乜先？
有冇落沙律醬？

95磅,43kg
如果有話自己波既話肯定係自我安慰
鄭秀文165高45kg得排骨
我當你矮妹155最多咪得個a cup

其實我唔係想笑你,只不過我覺得95磅太唔健康
體重唔係必然指標,做多左運動,肌肉多左脂肪少左
人自然重d,但個身睇落會苗條d健康d

其實我果一個月重來唔磅重 只會度三圍同大卑
因爲我係體重一跌就會好開心暴食果種 係後尾覺得差唔多先磅
跌少少就一定有嫁喇 但就未至於跌cup size
其實都係睇個人體質 因爲除左脂肪都有其他肌肉組織
同埋睇鄭秀文個款一定少過45kg啦

我知你唔係笑我啊
大家都係好心俾意見姐

左邊果個比右邊輕,但正常人都係揀右邊果個身型

呢個係開完演唱會之後肥返既相,更加好睇

但2邊都無胸
同埋右邊可能因爲有做運動所以都好氣色D

知你減咗25磅仲好撚大波喇

我好肯定你會減到荷爾蒙失調，m都冇得嚟
講真你咁樣食維持到一世咩？同朋友出街食下飯都要掛
同埋睇你三餐根本食完都唔會有滿足感，你都講到自己會有暴食問題，咁即係代表你身體都覺得熱量唔夠，或者係你平時限制得太多先會出現暴食，我勸你就真係正常食三餐，最多食少啲碳水

得罪講句
節食減肥係冇用
減肥係長遠投資
一個星期減2-3磅已經夠
計tdee
減肥就tdee-300/400
增就+
每星期照鏡睇下有冇分別
再慢慢調整飲食

一定要食夠 你食唔夠
身體只會喺你肌肉拎能量
練肌肉會增加tdee
姐係可以食多啲野
一定易keep過你食少少野仲要每日做cardio

利申
3個月由少肥仔波+肚腩
變到有少胸肌+腹肌

咩事啊你
我想表達既係鄭秀文一向無波 唔關減肥事姐

我諗住慢慢變返均衡飲食+運動
不過你既多謝提醒

希望你做到
我自己都係過來人，明白節食之後肥返係會好唔開心
但健康最緊要

其實我幾年前已經試過反彈
我覺得節食完之後要堅持健康飲食仲難過節食本身
之前就係因爲節食完想瘋狂放縱自己先會反彈 希望今次忍到啦

我兩年先減咗30磅

肌肉走灑～緊係瘦

節食咁減一定反彈
除非你可以成世都係咁樣食

你咁樣咩都唔食 得流質/液體
係呀係瘦得好快 停經停得仲快
完全無血無營養去造血 仲會蹲低起身見頭暈
D經期就算唔停經期都會亂晒
要好耐好耐先調理得到

驚唔驚係有病先瘦咁快

唔多健康但係的確瘦得好快 節食我戒唔到口 淨係而家每日keep住做運動

女來講95磅唔算瘦

你幾高呀?

我上個禮拜黎左喇 但我覺得都係要等到下個月先見真章
希望唔會啦
比你咁講一講我都係飲多D紅棗水

唔好咁

keep到日日做運動都好有毅力下

識人係一過90磅就會開始節食
但我就唔要求咁多喇 睇落順眼唔係肥西就ok

我個妹真係類似咁食 食左成年 可能一個禮拜得2-3餐正常
不過我應該唔會喇 會食返多D+做運動

屌我都係163cm

唔係做好大運動量 都係做20分鐘左右

係有氧定HIIT果D啊

問題係，有冇瘦哂係對波到

無肌肉
瘦得肉酸之餘
食少少嘢都易反彈

睇你點睇節食同反彈呢兩個term啦
如果食多咗野唔重番就唔正常啦

一陣搞到變厭食症就唔慌唔瘦

有氧運動